《哭能左》木偶哥林師杰係TVB年薪有1.2m 屌打一眾連登仔

林師傑曾傳受老婆歐陽巧瑩政見影響而遭無綫（TVB）冷待，他早前決定提早解約離開無綫。林師傑今日在社交網上載一張寫有「尊悲不分」的照片，表示跟無綫及星夢娛樂的合約正式結束。

他說︰「多謝大家關心，今日終於正式結束同TVB+星夢嘅賓主關係！呢十一年黎（嚟）聽得咁多嘅一句說話『你幾時出歌呀？』呢句每次聽到，個心都那（揦）住那（揦）住痛。

其實唔係唔想出，係冇得出。自己寫埋寫埋至少十幾廿首喺床（牀）下底，諗點樣蒙面出歌，諗左（咗）五年，做現實中嘅木偶哥。舊公司向我提出轉簽6 show合約，即意思一年保證有萬二蚊收入，雖然連一個月租金都不夠，但確實有如上天恩賜，我萬二分感激！

我今年三十二，有家室，請問如何接受呢份恩賜呢？十一年前參加比賽立志做歌手，十一年後重新出發做獨立歌手，會遲嗎？要老婆陪我一齊捱窮，辛苦你了！」

歐陽巧瑩之後亦於IG中出post，表示從來不希望跟無綫有關係的她，今日亦需要多謝無綫放生老公：「由我離開TVB至今，無論私下定公開，一句不是都冇講過，因為我真係唔想再同佢有關係。但今日我想講一句，多謝放生我老公。」不過她同時亦寸爆地叫無綫收回12,000元的恩賜：「請收返起你哋嘅恩賜，我哋會過得好好！」

醬油：

支持蘋果日報LINK：

黃色娛樂圈撐唔撐

.因為正確駛用m
所以有閪vb都空氣推

on9 12000係12K

木偶師

兩個都黃 又比CCTVB迫害

根本想迫鳩佢走

職業係歌手
但除左木偶哥果首之外都未聽過佢唱歌

比12000佢執撚到啦
食左條大波妹

有啲連登仔本質就係支那仔 靠聲大去創造具有連登特色的數學單位
咩2+2=5 1m=10000

無計啦 唔投放資源俾佢

樓主係特登寫1.2 m 玩下嘢姐

支持佢兩公婆呀

點解佢都有老婆 但我冇

嚇撚死 以為百二萬
咪撚咁樣玩啦 好好玩咩

12K呀m唔識英文咪用啦

佢本身屋企有錢嫁喎